有無觀塘巴打一齊出黎飲杯野

邊度飲

唔係好識，有無介紹

觀塘得海濱公園見得下人，不過依家應該一對對係度放閃

你地咪一對囉而家

你請